大巴拿不如轉國藉把啦

當打時期，地位仲低撚過班阿甲仔

無出Meza未算好

成個世盃上陣時間半場都無

下半場就換入去架啦

後備走唔甩

準備登機

好慘

Perez 垃圾阿甲仔

fazio 阿古獸 斜恩 都值得正選啦

仲有件回塘迪馬

all in發覺

耶穌覺得你係猶大

無阿古路

雷瓜， 阿古獸， 大巴拿3張5星都唔出， 出埋d 2,3星卡

後備名單
阿古路，西瓜恩，美沙。
大巴奶準備登機

下屆啦

有戴巴拿阿古路希古恩唔出 出柏禾

agree,西瓜, meza
啱啱好3個後備名單
大巴奶2018俄羅斯之旅已完

4年後都唔知會發生乜事

可能美斯傷， 即換戴bra拿

美沙都未輪到大巴奶啦

出柏禾打右邊都唔撚出大巴奶

Perez pavon
鬼唔望俾法國大炒

其實perez係有人傷左先補選，點解可以場場正選？

阿根廷大方向都係朝住全隊用阿甲球員

叫小花返阿根廷聯賽做球王

2014 老臣子

我係佢就退出國家隊啦

教練係咪提子大巴拿靚仔

佢有意大利藉

反正意大利缺人，轉過去咪啱

美沙都不如

二戰時，迪巴拉的祖父從波蘭逃亡至阿根廷，並於當地定居，而這名尤文圖斯球星的母親，則是一位義大利人，所以迪巴拉同時擁有為阿根廷、波蘭和義大利效力的資格，但他最終還是決定加入阿根廷國家隊。

自己犯賤揀左牙根廷

仲細，可以轉

伊卡迪大巴拿都應該轉國藉

鬼叫佢得罪左大佬美欺咩

下屆應該係河床仔挽晒

呢隊仲叫亞軍廷咩
meza perez pavon

應該響後備席偷笑緊

唔轉下屆就算有得出都要同班阿甲仔做隊友

阿古路 希古恩 一齊退啦
都講到明要踢阿甲先入到伍

返左酒店準備check in啦

兩個轉曬去意大利好撚過

睇好文仔嘅意大利

轉意大利幫下手